消委會測試市面35款乾意粉樣本 全部驗出昆蟲碎片、毛髮、金屬碎片等異物！

邊隻食得

昆蟲碎片係咪姐係強

世界末日

邊35隻？

含豐富蛋白質

昆蟲碎片，證明真係好natural

穀牛？

驗親都有，你理得佢邊隻咩，咪撚食啦

屌佢老味呢D關乎公眾健康安全既野都要人比錢先睇到

毛髮係鼠毛?

有係正常 朱古力都有蟲

highlight完反而睇唔到

大家食左咁耐都冇事
即係小事

睇唔到當冇事

屌你老母番公司食完火腿通先見到
家陣想嘔

咁q高蛋白質

35款到有, 即係食邊個牌子到中, 一係唔食, 一係當唔知算LA.

金屬碎片係金箔？

家樂牌有冇份

家企仲有好多包

全部驗出

真有冇人食世冇食過意粉?

佢唔止有蟲, 有d話驗到有致癌物 然後個list要人比錢睇

Theres pasta in my bugs

營養成份入面d蛋白質咪咁黎

痴撚線

屌你我唔要咁嘅加料服務呀

即刻再去藍店叫意粉通粉
再call食環兼引用消委會報告先

朱古力仲多

係製造時後麵粉已經溝埋果種，定係指風乾後入袋係袋裡面？

見過超市D意粉入面有穀牛, 所以唔出奇, 但係金屬果D就CLS

係咪擺得太耐生谷牛
不過都打到變晒粉喇
食左其實都無咩問題
佢唔去驗直頭一世都唔知
好過食農藥既

塑膠碎片都有？

有可能係倉到放到生蟲仔

其實有蟲唔出奇, 任何素食都有大量的蟲, 係我地見唔到姐
金屬我覺得係整果陣D機器跌出黎, 因為真係太細所以我估係黎自運作的磨損

知道朱古力有蟲嗰吓係嚇咗嚇
之後都係繼續食

不過諗住食意粉健康
生產過程竟然撈埋啲致癌物入去

樓主下次換過淺少少嘅色highlight得唔得

全部都有

我有朋友食完意粉之後走咗

唔俾錢就唔係消費者

全部都有，即係唔洗諗食邊款，即係一切如常

壓麵，切麵嘅機器有金屬粉跌出嚟真係好正常

極端素食撚末日

自己hand make算

成班恐懼l。咪食lo。

其實昆蟲真係幾好
金屬就話唔好啫
營養豐富之餘又唔會咁核突

食左咁耐都無事
姐係無事 一陣去嗌意粉食先

好容易有穀牛
有時見到意粉入面有粒黑色點
其實係唔係多數係穀牛

平時面包點心都大撚把啦
特別強調handmade果啲都唔知幾多手皮手汗
睇鬼到咩

其實你個人食唔出，真係冇乜所謂你去餐廳食嘢，可能啲嘢食都比曱甴爬過，只係你唔知

759仲有邊款通粉買得？係咪無啦

較美國水平高144%?
點解消委會用美國水平唔用中國水平
係咪勾結外國勢力打擊中國經濟

香港人係食元素周期表大, 驚條鐵咩

想嘔

蛋白質含量豐富

可能連蜘蛛螳螂都有

全部都有咩姐係冇事
就算你自己種小麥再整意粉
都唔擔保冇蟲
咁驚咩都唔洗食

空氣都有細菌，你唔好呼吸囉

試過開左包意粉用過一次就封口放埋一面冇用過
半年後拎返出黎，殼牛仲多過意粉

消委會驗出日清牌意粉樣本昆蟲碎片含量最高。

但係有啲會致癌同慢性腎病
琴晚先食左意粉
蟲好少事姐，反正用熱水煮一輪先食

素食撚又多樣野可以屌

有咩問題，食左咁多年都無事，同埋昆蚊係食得ga

溝埋

驚撚

好正常

你都會過水煮架啦 驚西

利申：
之前買左包長通份發現入面有野郁郁下
成包掉左

間廠一定好唔衞生

我都試過 好有陰影佢地繁殖得好撚快

飲水都有細菌,唔好飲

其實新聞免費
要睇report就畀錢真係冇咩問題
media summarise 畀大眾睇仲岩口味

屌吖嗱, 加埋落飯度添啊

其實所有乾貨應該都有，之前講過咖啡粉其實都有

咁素食撚食唔食得意粉？

vegan食意粉算唔算食肉

有機會係, 通常見到就唔會得一隻, 黑色細細粒好似長長地既甲蟲咁

有蟲都ok
有金屬同塑膠就真係接受唔到

金屬好似誇張D 但昆蟲就實有啦.... 全部都係經農作物生產出黎 有乜可能冇蟲

呢排係咁食意粉

麵粉果度已經含有雜質了，要自己種小麥，收割，磨粉先得。

成班傻閪恐懼撚
宜家先知d食物入面有呢d野
話埋俾你地知d chocolate入面百分百有昆蟲腳同老鼠毛tim

昆蟲我明呀都預咗
但毛髮同塑膠係做咩事
好似都唔覺其他野食會咁?

所以買佳之選，夠平，反正都係垃圾質素

d蟲上面有意粉

話自己handmade果d唔知d麵粉入面都有一樣既野咩

完全去除係冇可能
除非種同曬果時冇接觸過昆蟲
大家都係食蟲食大

諗起有個人跟個教授好鍾意飲咖啡
但個教授對蟑螂過敏
然後佢次次買d 磨定咖啡都必定有過敏反應...
所以要買豆自己磨...

家樂牌？！
仲賣呢隻垃圾？

又係消委會驗先知
消委會真係萬能

蟲蛋不嬲都有， 通粉擺耐啲就會生蟲

咪係
未經提煉的天然蜂蜜 都有昆蟲碎片
我日日食

素食撚末日

似係佳仔

昆蟲碎片

薩利呀啲人都係就咁樣搵手乸堆意粉上碟
有屎都唔出奇

頭皮 眼屎 老泥 都算系 人類砕片

本來180cm

食左影響發育得167

其實朱古力都係咁上下

咁其實做咁多研究,係值錢架喎...唔岩你自己科水做

素食撚連粉都唔食得
光合作用算啦

消委會係全港唯一有用既政府機構

屌琴晚先食完出前一丁通粉 見donki 賣三蚊咁平

佢點知自己蟑螂過敏🤢

唔係你估意粉啲蛋白質點黎

如果有隻烏蠅唔小心死咗喺堆麵餅上高
再運到部機器度一同壓扁再鋸開一條條
想嘔

之前買咗包螺絲粉都有蟲

chef lemon

米呢

嘩屌

個🤢用得好可愛

生野仲多蟲

研究發現99%意大利人死前都有食過意大利粉

其實一定有喇，d原料全部農作物黎，點會完全冇昆蟲

我以為工廠生產嘅食物全部都有異物係常識嚟

人哋自負盈虧唔係政府部門
你會唔會問點解買藥要俾錢

咁咪改做政府獨立部門囉
公眾健康安全野呀, 垃圾會又唔做

一路都以為係因為雞蛋

椰菜花都會隨機附加蛋白質

消委會啲sample係邊度買
有機係間超巿俾谷牛入侵
我屋企附近間百佳放米同通粉意粉個位長年都有谷牛

ching 下年等拎諾貝爾

Holy shit

//本會於2020年4月至5月從超級市場、百貨公司等地方搜集了共35款預先包裝乾意粉樣本//

「日清食品Nissin」：產品特別加入麥麩 消委會或誤認

「日清食品Nissin」的品牌公司指，該款產品特別加入麥麩，並已經將18包同一批的產品送往美國實驗室測試，結果遠低於消委會結果，相信消委會或者將麥麩誤認為是昆蟲碎片，屬於個別事件。

01唔貼link

話你消委會眼殘喎

其實有冇得諗政苦出錢俾佢哋做研究
有用過出咁撚多錢俾狗啦

香港人慣左乜撚都免費
一份8蚊都俾唔撚起 又懶到唔肯睇新聞唔知傳媒有報晒真係唔知講咩好

蘋果放左圖

有用所以咪唔會做

咁想知
十蚊一本都畀唔起?

其實有膠嚴重過有昆蟲

好彩平時少食

試下驗米 應該仲驚嚇

素食個啲人

呢啲衞生野政府應該support，屌你老母啲鳩洗去咩明日大愚，都唔知可以做幾多呢啲test

讀書嗰陣寫essay有睇過下research
其實好多食物都有，基本上每一餐都一定食到啲
乾意粉好常見，唔係啲殼牛點嚟

蟲我覺得好小事
有老鼠毛呢個真係嚇親

可能係蟎蟲呢

Gay test failed🤢

幾時驗埋米

蟲=蛋白質
金屬=鐵質

政府搞嘅撚有公信力咩
到時一定咩都中國貨最好最安全

飲完水之後走左

做lab唔洗錢咩港共又科哂水起大愚白象 醫療都唔撚畀錢 撚會畀錢班lab咩

咩都free 幾時free埋佢地人工呀

係咪走咗去食意粉

高汁
最底果度自爆左
剷啦

千蟲萬蚓 1976 電影

非政府公營/法定機構好多一樣會有政府資助

收你幾蚊一本月刊點可能養得起班Officer

「消委會委員由香港行政長官委任，經費主要來自香港納稅人，約4至6%的收入來自出版《選擇》刊物等[1]。」